深夜。十，連。

1

2

3

4

5

6

7

啲雀仔晚晚3點幾就叫

8

有無人打飛機

關我撚事呀屌你老母

你幫自己打就得

再嚟！
1

Hi

加油

死開啦卡比